立場姐姐同哥哥訪問

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

借你一個位，想大家都睇下呢個post

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

立場姐姐

推比多啲人睇到

姐姐

點解唔係妹妹

姐姐我來了😘